「鬥無賴」建議下次申請遊行用「降低食物中的油和糖」做牌頭

岩岩隔離post睇到728個主辦人話警方講明唔會再批>2000人遊行。我地要同政府鬥無賴

咁不如是鳩但作個理由就算，帶頭行果幾個搞手可以舉「要求降低食物中的油和鹽」標語，以免違反不反對通知書。之後群眾鐘意舉標語咩就自己舉。

遊行路線建議要短，就腳就得，目的但求聚人數，特別係和理非一群，之後就各自爬山。

二來就算上到外國傳媒，咁鳩既主題但咁多人，有智商既都知另有內文。順便可以恥笑下當年降低食物中的糖和鹽委員會有幾戇鳩。

最後呢個牌頭只係建議，如有其他，不妨提出。

光復香港，時代革命

推

用d可以make到國際nosie嘅，例如支持同志等等。如果佢ban，大家識玩落去啦！

push

本身諗過「支持警察」之類黎諷刺對家。

但怕有戇鳩藍絲香港人以為真係有咁多人支持警察，所以不了

同意，目的唔係想警察批，係志在令警察出醜， 反正佢批唔批無唔會阻到人野餐

屌柒mpf 啦不如

正解

光復香港，時代革命

我諗會嚇走好多人

要求降低食物中的油和鹽
個例子好有趣
講到明唔批好明顯剝奪緊大家集會自由
不過經歷今日，佢批唔批對個遊行真係重要？

呢個真係唔錯

原來係咁

樓主醒
最好完全係無關痛癢嘅條目
「關懷敏感性牙齒患者」
「關注上班族集中力問題」
「世界大同慶祝大典」

申請八月四日「全民運動日」遊行

每星期輪住搞

樓主果種都還好 但係如果真係用同志問題 或者其他社會議題做煙既話 要小心衡量 騎劫左人地而帶黎反效果

👍鬥鳩囉
法治已死守來做咩

不過唔建議疾病議題，或者同性戀相關
怕有種「擺人上枱」既感覺

咁支持消防呢

設計議題時，要避免「擺人上枱」

健康飲食呀 減少碳排放呀 依啲大議題但冇咩人care既野最好

咁加入法輪功了

香港係有呢個委員會

飛天麵神教集會有冇得諗？

比文宣/法律巴打做野

得佢地可以行到西環

［公投］你是否支持無限期罷工？

同性戀有自己遊行架
呢個佢就一定要批嘅，唔批大撚把人排住隊篤佢屎弗窿

支持紀律部隊，警察除外

應該掉番轉，要求食物增加鹽和糖就係人都知道係玩膠

逐個部門搞係唔撐警察

唔講真係唔記得曾經有個咁鳩既委員會

求其搵d無關痛癢嘅野做藉口

Push

又好似得喎

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

都係
我錯，唔好搞疾病議題
「慶祝Hongkonger及Hong Kongese加入牛津字典5周年」
「支持交通燈被正確使用」
「鼓勵用笑促進社區氣氛」

一定行到添

好大架子

寫 “支持黑警” 有冇得諗

無飯食冇錢點會黎 諗多左

唔爭氣，笑咗

定其實將人數降1999個同佢玩
睇佢唔批嘅究竟係人數定主題
唔批主題又可以屌柒政府同警方，分分鐘唔批多幾次就有人會JR

支持戎鹽大遊行

行唔行到半年

反警權過大
支持新聞自由
支持學生緊貼時事
反對批評通識
大把可以講

鳩到我而家都記得，個名既鳩度同宇宙通行證有得揮

G持降低食物中的油和鹽
仲有好多架
油和糖
糖和鹽

減少食物不必要包裝⋯⋯
地球叔叔病左呀

啱啱都諗緊
唔俾二千人以上咪1999囉

下次18區申請哂 邊區批就去邊區

支持！
淨係呢個post既idea都夠申請幾十次

我都有諗過

支持聯邦警察

買老婆餅其實都已經係鬥緊無賴，唔差在再無賴D

香港咖哩日

而家個個都知咩事，個名號都唔重要

不 要 戒 鹽
我 要 重 甜

真係有議題嘅一定係擺人上台

你擺咗環保撚上台

使理佢咩

支持戒鹽

語帶相關，幾好唔錯

到時搞得成，我會舉呢個標語

支持警察成立獨立調查委員會

一齊brainstorm

1. 要求全港交通燈延長一秒
2. 反對垃圾桶採用窄口設計

光復港式奶茶
減少台式奶茶糖份

「緬懷老香港集會」
「第一屆添馬口述味道盛典」

全民閱讀日
文化活動呀

黑警出反對通知書已經令外國關注香港人權遊行自由

雙*

關注隱性敏感性牙齒患者
關注無業族集中力問題

唔錯

[size=6]果然幽默係對抗極權嘅武器[/size=4]

全民關注 無名指 健康日

睇1984呀 果類

屌

可以，但要小心，唔好亂騎劫人地d主題

Pushhhh

「1984朗讀集會」

同意
盡量唔好消費到敏感d嘅議題 唔好傷害到同路人

順手揭露一下香港嘅社會問題

ok

唔好廢，佢點都唔會批
應該乜嘢都申請一大餐，反正佢都係唔會批
做撚死佢都好

愛護犬隻咪得

降低飛機餐中的油和糖 健康和你飛

你申請1999行A
我申請1999行B
無限Loop

捍衛停車熄匙！

無名指健康操

推！

反恐，包括isis 911同中共

不反對警察發出不反對通知書遊行

班仆街咁無法無天，就申請「支持警方依例執法」遊行，到時𢲡住一條二條佢哋犯撚哂既例，畫埋公仔（驚🐶吾識字）對撚住佢哋，等全世界一目了然

關注狗隻福利 保障狗隻自由滿足慾望

背景資料
--------
引言

動物福利是關於動物如何應對牠們生活的環境，包括動物生理上的狀態、精神上的狀態以及滿足本身自然需要和慾望的能力。
《防止殘酷對待動物條例》(第169章)禁止及懲處殘酷對待動物的行為，但未能具體地促進理想的動物福利或就如何達至理想的動物福利提供指引。
理想的動物福利不單是動物沒有被殘酷對待，更須為牠們提供生活上正面的體驗和感受。
在檢視本地及參考海外地區的情況後，我們確認了可改進現行法例以配合社會期望的改善空間。

--------

可以正面D
如支持食肆凍飲唔駛加兩蚊
慶祝xx球隊奪冠
推廣不要已讀不回WhatsApp

爭取老婆餅直徑加大0.1cm大遊行

仲有咁多委員會都要關心

>2000 唔批
咁可以搞返個
Sorry1999 大遊行

環保

要搵冇政治底既人去申請
唔係就會老屈你

呢招都OK

關注犬隻權益大遊行

支持D個

同志個個真係麻麻
消費人地同借人過橋驚有 backlash

見到個標題即刻笑左出黎
不過可以一試

佢搞得你既
你用咩做標題佢都可以唔批

夠on9, 我like
還掂黑警重on9幫我地墊底

幾好

Pish

關注九指族人權

呢個掂

關注警犬執勤壓力過大

唔好膠化

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運參與者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

剛剛退休嘅前長糧ACO
「1999人思考人生集會」

和你飛嚮導計劃

光復香港

idea唔錯

支持何君堯做國家主席

Naan 製作過程大公開集會

正喎

關注食物中鹽份大遊行
手舉 支持戒鹽 標語

要求政府加多推廣運動
要求公司放早一小時俾員工做運動

反對曲奇皮蛋撻大遊行

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

上班族壓力過大問題

最好係d有國際議題性 西方社會關注改善中既問題， 關人道關平等事既
例如停止濫殺動物做實驗
撐起多d殘疾人士設施
撐同運撐人人平等 撐少數民族之類

佢唔批就知香港玩完

又可以比人西方社會知香港政府對呢d野幾咁追唔上時代。

不如認真搞個「反思李鵬集會」咪算囉

響應隻揪

Good idea

幾好 用啲鳩鳩地既原因
咁就難分真與假
到時個遊行就唔小心比大家騎劫左

但本身香港d 人大部分會x 爆 呢個真係真分化
基督徒又唔敢來 議題起hk 太有爭議性 華人教會保守到不得了
呢個太玩火 唔好俾機會香港人起西方世界面前失分

遊行見到好多傷殘人士 行足好感動
用傷殘人士 指控警暴真係會打到人殘廢更警世
你諗下方正都係天安門坦克輾斷腳
失明人士組織又可聲援女拔個位將會得返三成視力嘅阿Sir

傷殘人士申請集會遊行. 警察唔肯幫手打交通又講唔過去
可以話佢歧視傷殘人士
和理非都一定會幫傷殘人士
如果佢哋夠膽打人更加會丑出國際

但最緊要係香港嘅傷殘人士組織佢哋自己有咁嘅意願而唔係被代表 不要讓他們感到被利用他們有自己對香港的願景可以發表就可

反對個個星期都要遊行大遊行

好鳩，但係我鍾意

下次講話慶祝乜乜節啦

可唔可申請完唔去 玩鳩啲警犬?

全民摺被日

搞個反宋仲之送中基大遊行喇

呢個真

頂,笑咗, 樓主好嘢

慶祝反對通知書5000次成就解鎖大遊行

支持 一定會出

利申 養生撚

有得諗!
隊埋陳智思出嚟

爭取毅進上大學資格

其實不合作運動 可以向呢方面發展

每個人每日申請自己下星期任何時間就任何主題
有3個人由自己屋企行去市中心/返工

佢要花時間處理咁多case 出通知書 又要up上網

無意分化，不過小心唔好將事情膠化/娛樂化。
天佑香港

慳啲啦 呢個時勢仲玩膠
而家唔洗再同個政府講規矩，
啲黑警都冇哂王法架啦，
出嚟就出嚟唔撚洗你同意

全日無笑過 終於有啲嘢笑到希望真係做得成

全港拖延症患者聯合起來

打擊兒童色情
種族平等
維護宗教自由
睇下班狗反唔反對

支持

爭取方力申同鄧麗欣復合

最嚴重患者一定係林奠

佢每出一次我又要加一次再申請

呢個idea work

世界和平
慶祝xxx生日快樂

「反對路人掛住玩電話唔睇路大遊行」
「支持大汗人士夏天沖2次涼大遊行」

推呢個
如果佢連「降低食物中的油和鹽」都出反對通知書，我都無野講，唯有請文宣做野。推上國際恥笑

（當然，夢仍是要發）

關注香港人精神健康
你有壓力我有壓力

呢啲好危險
寧願要返樓主果隻膠到爆膠到已經無可能再真心膠到嘅title
支持同志/環保/動物果啲都仲係好正經

「追究關愛基金4000蚊下落不明」

市民為消防救護請願促請獨立薪酬

「低頭族改善習慣千人同行」

聚焦五大訴求啦

不如支持下年派$8000仲實際

講起就嬲仲未收到
好想參加

關注餵飼野鴿問題

我諗起之前元秋攻擊民陣召集人岑子杰同志性向，如果要用同志黎做目的就可以咁搞

不過香港人仲有好撚多人歧視同志，如果搞真係小心反彈

不滿4000蚊安排

樓主同一眾巴絲好有創意
如果通過到就可以俾和理非安心散步
個人支持搞正視港人運動量不足

提議［關注長期處於緊張番工既工作者］
- 長期暴躁
- 不理會工作指引
- 會襲擊其他人

支持警察吞鎗自殺

支持大熊貓自主選擇配偶權利
拒絕強迫大熊貓交配
尊重大熊貓選擇伴侶自由

支持"不要安裝寬頻，用56K連線"

呢個真係好建議

1、3都幾好

香港人奴性係咪真係咁強阿
出街點解要伸請
今日嘅警隊已經係恐怖份子
勾結黑社會 你哋重咁奴性等佢批准?
反正你伸唔伸請佢哋都作古仔話我哋係暴徒
點解重要花時間講呢啲做呢啲廢話廢事
唔怪得柒娥同班狗一次又一次當香港人死啦
再咁落去 準備做奴隸啦

不如慶祝八一建軍節啦無話建咩軍喎…

咁另一日我申請支持曲奇皮

笑左 估唔到呢單野都可以抽返出黎鞭兩獲

支持記者集會大遊行

「抗議三姑六婆討論他人私生活大遊行」
預計人數：1998人

爭取警察休假 要還警察假期

支持派$8000 蚊喇 推孽瘤上前

In English: " Wally Three is Here Scheme "

會搞到五個訴求失焦

學習解放軍褶被精神大遊行

可取

咁我搞撐曲奇皮蛋撻大遊行

笑死

撚鳩緊啲文盲
我地喺呢啲申請上係當警犬玩具

分分鐘連班藍絲都出埋

支持食肆走塑大行動

警方重覆使用手肘引致關節勞損關注大遊行

愛護動物遊行

之前好似有條防虐待動物既條例出左黎，不過俾送中搶哂焦點

以前有人試過送活雞、米俾解放軍

1. 支持一日飲8杯水
2. 支持每日有充足睡眠
3. 支持減少用石屎
4. 支持讓坐給老人
5. 支持食水果

上面任何一個佢反對，已經可以俾文宣大造文章話佢吔侵害人權，違反倫理道德觀念同唔支持環保。

OK喎，推內鬥

我要樽鹽

屌柒mpf
屌柒政府表格回郵要市民付郵費
屌柒政府散銀車太少太疏
屌柒政府流動圖書車太少太疏
屌柒政府無視炒場狗
屌柒政府利用公帑翻新香港藝術館 但翻新完都好撚醜樣
屌柒政府上至特區首長 下至警民關係科狗乸 開記招都遲到

啲人完場之後就大叫「光復香港，時代革命」關我撚事咩
我明明一早收咗工，有人自己自發搞下一場，你唔好屈我

咁用樓主 膠到冇得再膠嘅健康環保議題

「關注螞蟻繁殖數目」

敏感性牙齒嗰個笑撚到我仆街

守護集會自由遊行
警方對 守護集會自由的遊行 發出反對通知書

[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

好呀，邀請佢參加遊行

降低食物中的糖和鹽委員會
當年都唔知邊個諗出嚟

我驚班深藍出埋

支持消防加薪

推 支持個個星期六日乜都申請一餐

同埋可以合理咁拎個掃把出街

仆街仲可以每星期換唔同動物諗都方便

屌，直情支持中華民國總統連任造勢大會啦

呢個都好
順便提下市民 自己個四千蚊仲未收到

青少年應否猛鬼問答大會

呢個議題 熊貓界都冇一隻反對

「抗議香港郵政沒有使用國家主席為郵票圖案」
「抗議香港郵政主權移交前曾以郵截塗黑英女王圖像」

做啦！乜撚都入紙

支持全港紀律部隊免費接種瘋狗症疫苗

支持每日步行一萬步

唔會喎
都講明只係用嚟申請不反對通知書
出到嚟大家有咩標語叫咩口號
發起人都控制唔到㗎

整個聲援習近平大遊行

我預計1000人參與遊行並安排2000000名糾察

我拎個掃把去遊行都好合理吖

關注曲奇糖分超標遊行

不如申請「支持習近平施政集會」

唔係架
講咩都會入主辦數
要忍到完場

Sorry巴打，我無心膠化

我睇完烏克蘭紀錄片winter on fire

政府想立法ban人集會戴頭盔

於是民眾就拎哂廚房d碗出黎改裝當頭盔用

有個阿嬸仲諷刺話「我諗政府要將d碗加入埋條法例裡面」

所以我忽發奇想，面對極權，可以試下用幽默既手法去突顯極權既荒謬

唔得
因為真係有真心膠

第二日會有 抗議「抗議三姑六婆討論他人私生活大遊行」大遊行

Up

抗議交通燈冇藍色

將光復各區既原因拎出來
例反水貨、反黑、反妓女、反港鐵加價、領展貴租、東九文娛交通配套不足、反何君堯

“支持帶樽鹽返工活動”
“支持返工要有糧薪大遊行”

推廣大笑瑜珈

屌

咁個遊行要嗌咩口號

提倡日日運動身體好大遊行
健康飲食新一代大遊行

呢啲普世價值一致嘅冇死

主題要幾on9 最on9
正氣得黎串九政府

（關注黃花雀大行動）
（反對黑狗偷食）
（關注譚詠麟老婆係邊個）

用哂就
「推廣蘋果營養成分遊行」
全部食物都得

下次就紫色、金色、橙色

同日都可以

支持日行8000步大遊行

支持警察立國
推翻林鄭政權

遊行到林鄭死都未行晒十分一

我深信香港人會明白我吔做緊咩

快樂抗爭

又要回顧日本仔失敗史：
當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

「抗議紅綠燈歧視色盲人士」

抗議18區冷氣機滴水大遊行

支持全民健身

可以爭取pizza冇菠蘿（利申：非本人立場）、飛天意粉教喺香港開設教會等等
全世界會有好多memes讀者關注

支持犬隻戒鹽

大笑左出聲

戒鹽 嗰個唔錯

會俾有心人搞，越膠越好膠到唔會係主題

屌不如用禮義廉成功爭取過既野咪得囉！
擺班撚樣上台得喇掛
班撚屌咁鍾意成功爭取！

例子：
民建聯成功爭取此綠公仔燈延長2秒 保障街坊過路安全（嚴國強律師，2003年9月[9]）
民建聯成功爭取殘疾人士半價優惠乘港鐵（譚耀宗、張學明）
民建聯成功爭取
生果金
增加至一千元（劉江華、陳克勤，2008年11月初）[12][13]
民建聯成功爭取免租兩個月（黃容根，2009年2月底）
民建聯成功爭取恆信街路牌改為掛吊式（楊祥利，2009年10月12日）[14]
民建聯成功爭取高鐵穿越大角咀地底！（李慧琼，2010年5月）
民建聯成功爭取免費數碼電視頻道直播4場世界盃賽事（張國鈞，2010年5月）
民建聯成功爭取豐盛街瓊宮樓對開路段加上慢駛二字（黃國恩，2010年6月）[15]
民建聯成功爭取增設汽水機（陳鑑林、施能熊，2011年1月）
民建聯成功爭取濕貨市場正式開幕（陳鑑林、林亨利、施能熊，2011年1月）[16]
民建聯成功爭取
彩福邨
增設便利店（顏汶羽，2011年2月初）
民建聯成功爭取政府向市民派發現金（劉江華、陳克勤、王秋北，2011年3月2日）
民建聯成功爭取俾多條路我行（呂學能，2011年2月）
民建聯成功爭取，向街坊匯報，港鐵公司接受我們的意見，在鰂漁涌地鐵站A出口內，興建洗手間方便街坊使用[17]（黃建彬，2011年3月底）
民建聯成功爭取增設長者健體設施（陳鑑林、施能熊，2011年4月初）
民建聯成功爭取
康文署
處理木棉絮飄散問題（廖超華，2011年4月初）[18][2]
民建聯成功爭取
牛頭角上邨
一期往二期行人天橋梯級興建上蓋（陳國華、2011年5月）
民建聯成功爭取開班教授橡皮圖章（曾鈺成，2011年7月）
民建聯成功爭取，運輸署接納我們的建議：將城巴99路線星期日及公眾假期的頭班車提早30分鐘開出（趙資強[19]，2011年8月初）
民建聯成功爭取恆信街增建行人路（楊祥利，2011年8月19日）[20]
民建聯成功爭取保留尖沙咀碼頭巴士總站（莫健榮，2011年9月）
民建聯成功爭取東區區議會轄下規劃、工程及房屋委員會通過本人的建議：「反對港燈在西灣河興民街及愛信道旁興建分區電力站」（鍾樹根、顏尊廉，2012年3月初）
民建聯成功爭取！港鐵公司承諾：在西灣河及筲箕灣站大堂加建升降機，直達地面，方便有需要人士！（鍾樹根、顏尊廉，2012年3月底）

Reference:

擺班撚屌上台！

抗議紅綠燈太遠歧視近視駕駛者

理解嘅。各施各法，既然未試過，亦不坊一試，分分鐘呢條可能係新出路

不支持不反對「抗議三姑六婆討論他人私生活大遊行」大遊行
班狗煩都煩撚死

佢哋根本對伸請係冇感 亦唔會覺得煩
因為由呢次開始
佢哋會每次對出嚟嘅人
唔會再手軟 真正係準備充足同我哋死過
而且撚就係撚 不過係自己撚鳩自己
你哋再伸請落去 自係盲目自我感覺良好
即係間接承佢哋地位
原本人人屌嘅黑警 其實已經真係變恐怖份子
重要比地位佢哋 係咪痴撚咁線阿

順手提倡廣大市民
尤其住元朗既話
要每晚自律「戒盬」

支持侵侵連任美國總統大遊行

抗議放工先8號風球

Pish btw

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

支持美國出兵救港

其實有得認真做
去彰顯呢種無理
並唔係倚賴呢D口號作為真正遊行既替代
只係幽默既表態

至於申請咩係應該取決於發揮空間
個人覺得 降低油鹽 果D食字雙關會幾正
關注狗隻 又可以食左個政府之詢去做

其實目的真係彰顯無理

舉辦完可以再搞一個「抗議「抗議三姑六婆討論他人私生活大遊行」大遊行」大遊行

同意

Pushhhhhhh

如果最終目的係抗議黑警剝奪遊行權既

題目膠冇問題，文宣要做足，俾人知係咩事兼黑警反對就狂出post笑9佢

帶麵神黎香港

日日運動半個中
反對大馬路7 11 提早關門
強烈建議恆香老婆餅無限量供應

使唔使喺屯門搞多次

爭取自動感應門開延長2秒 保障大眾入門安全

爭取自動感應門關延長2秒 保障大眾出門安全

爭取中學生可以談戀愛咪得，明顯冇意思

我冇嘢講

爭取「標準工時」

還給熊貓選擇權！
安安佳佳強烈譴責固定交配！

關注狗隻樽鹽小組

由0.1秒開始，每次遊行個tittle 加0.1秒

即場派發黑色龜背予糾察以便識別

8月4日：慶祝將軍澳綫局部通車17週年遊行

創意係有，不過黑警如果想打壓遊行自由既話，點都會搵到個籍口。btw 俾起諗，我覺得可以試左先

爭取撒回明日大嶼，每人派錢十三萬

用佢用過既！
爭取綠公仔延長10秒時間！
殘疾人士免費搭公共交通工具！
生果金一萬蚊！

有咁大吹咁大

使唔使希望鄧麗欣同傅穎友誼永固？

支持警察
吞槍自殺

啱，所以遊行開始之後行多兩步就話完結就得

吹大d! 乘10倍！
要吹到引人笑！

煩撚到仆街

悼念帝吧滅團治喪委員會

令香港人關注香港廁所協會
教大家點樣安裝廁紙架同提醒大家用哂廁紙記得要換

可以，拒絕派膠到冇得再膠大行動2019

爭取生果金加一蚊

有無咩主題又長又9 但係簡稱嘅名就係我地重點

支持最低每日睡眠時間為八小時

「全力爭取立法管制市民空肚不可食早餐」

係就中指啦

所以「戒鹽」唔錯

18區齊入紙

咁黎緊佢地會好撚忙

推呢個

失去樽鹽系列之尋找他媽的故事遊行

諗緊好多野瞓唔著
多謝樓主令我笑番輕鬆番

唔係話咩
但你亂用d目的
外國人睇到有咩諗法呀
當你班香港人傻仔囉
搞到之前啲示威都失左焦
強烈反對

好撚嬲

Sleep is for the weak 半夜遊行

推 戒鹽

「政府一言糖 狗隻就戎鹽」降低食物中的油和糖遊行 於油塘進行

要求講述艱辛部隊心路歷程

咪睇下佢咩理由囉
佢話人多會亂
佢點樣可以證明到好多人想降低食物油鹽糖

要求正視人類狂犬症問題

關注𦻒碑碎裂石粒對路面平坦的影響(元朗區)大遊行

Topic係我唯一諗到既一個
又長又鳩
而且有政府委員會認證

諗唔到有咩理由出反對通知書

「李鵬係我地最偉大嘅領袖」大遊行

戒鹽部隊

呢個玩法唔錯

停止抹黑犬隻 爭取寵物平等

笑左
但糾察好似都計落集會人數度

墓地防跣大遊行

農曆七月十四中外宗教鬼神信仰及理論交流分享降魔伏妖心中平安大遊行

就用反對政府打壓集會自由 睇下佢批唔批

反對「李鵬係我地最偉大嘅領袖」大遊行大遊行
「李鵬唔係係我地最偉大嘅領袖」大遊行

正呀想係街嗌呢個口號好耐

或者關於流浪貓狗，虐待動物呢d動物議題呢？

爭取巴斯光年復活於香港迪士尼！
簡稱～光復香港！

唔係呀
就等啲鬼佬睇識吓香港人為對抗敏感牙齒
不惜拋頭顱灑熱血

想像一下同黑警開會
黑：好多人會黎
申請人：撚有人關注呀！有人關注就唔使遊行叫人關注啦！依加就係冇人講呀嘛……
預計鳩完一輪都會ban

樓主好波

申請既時候鳩諗5樣野
減糖減油減鹽減納減肥

出到黎舉五大訴求缺一不可
或者支持成立獨立調查食物油鹽委員會

「反對送鐘做生日禮物」大遊行

概然係咁 我地跟足法例遊行 完全唔搞事 夠鐘即走 個個星期都搞 等班狗想打又無籍口打 有無得諗而家抗爭真係鬥長命

推廣社會主義和毛語錄大遊行
革命無罪，做反有理

睇下佢敢吾敢反對

「要求開設警隊英文課程 」
而且要持續進修 考試 唔合格無得升

「元朗各界慶祝梁振英農曆生日大典」

幾時先有啊

支持五十年不變、大亞灣核電廠增產、訴盡心中情、求學不是求分數大遊行

支持沖廁要cum廁所板大遊行

咁3人遊行1997個糾察 實唔會亂

有
警惕犬隻受暴力行為關注組
（簡稱警犬暴行關注組）

要求狗主好好管教狗隻大遊行

關注過度用力打乞嚏引噪音污染大遊行

爭取三上悠亞再度訪港大遊行

抗議one piece 路飛成為新五皇
抗議多啦a夢靜兒太多出浴鏡頭

預防狂犬管束狗隻人人有責大遊行

要求立法規管墓地防滑
好多公公婆婆拜山嘅時候跣親

不如最簡單：「支持全民運動，每週最少運動2.5 小時」
每個星期都出黎行

沙田：要求馬會暑假馬照跑大遊行
屯門：爭取屯門公園加設熊貓館大遊行
元朗：要求政府推廣以牛作為交通工具大遊行

其他：推廣問野前先Google,反對伸手黨
翻拍車cam屬侵權，要求海關執法
推廣禮貌文化，反對講屌你老母

關注登山安全遊行
愛護動物遊行
支持興建郊遊野餐同樂場所遊行

唔發不反對通知書？ 係咪技窮到要聽智將元秋既說話

支持香港集會及言論自由

元朗369人都唔批啦

唔使啦 個建議已經好掂

反對六四重現大遊行

要求港鐵準時班次
要求港鐵加密班次
要求東鐵加裝幕門
要求西鐵加裝車卡
分開abcd組 各1999人

要求改善公廁廁紙質素遊行

日日都係世界乜乜日

反霸佔官地大遊行

「支持公司飲水機用完即時換水！」
「基本法面前，男女平等！」
「實施OT要罰款政策！」
「建立外貌協會，保障香港人形象！」

越諗越膠

推，反正都係要諗啲新理由入紙，不如順便啲實際啲真係要改嘅野，起公屋居屋嗰啲都ok

呢個真
同埋都避免嗰個真。減少油和鹽委員會會出嚟反對

用笑

支持消防

其實之前AO通水個到寫明有依步

要求港鐵調查是否需要準時班次
要求港鐵調查是否需要加密班次
要求東鐵調查是否需要加裝幕門
要求西鐵調查是否需要加裝車卡
要求機鐵調查是否需要加強打掃

舉牌「五大訴求缺一不可」
「要求成立獨立調查委員會」

要求西鐵加九卡唔停柯士甸特別班次

差D成啖可樂噴出黎
利申患者, 飲緊凍可樂

爭取吉野家重推蟹籽三文魚飯

利申：罷食吉野家

好想見到有遊行係 支持警隊獨立，成立軍政府

我有更好嘅建議 但係睇埋聽日先講

支持每天行路八千步遊行

要求成立獨立調查＜垃圾桶數目＞委員會大遊行

Thss

堅持一個香港
反對元朗獨立大遊行

支持一國一制 爭取解放軍入城大遊行

支幫新護照設計

爭取於撒哈拉沙漠開展水利工程大遊行
支持增加1％全球城市綠化率

其實幾好笑
不過真係有d擔心
會俾d紅媒做新聞
話香港人乜都反
然後啲鬼佬又搞唔清個背後原因
亂報香港事件
俾唔到國際壓力中共

仲申閪咩 直接出啦屌

咁諗落去 屌 香港人真係好忙

支持地圓說理論大遊行

不如試下有2個人申請，一個撐警，一個反送中，睇下佢點批

光復香港！時代革命！
降鹽降糖，缺一不可！

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

爭取全港所有紅綠燈延長一秒！！

其實唔洗一日一個
一日幾個區咁申請 唔同主題嘅遊行

如果政府個個都係弱智咪得

仲有公屋政策,單程證同粉嶺高球場,根本香港本身都好多問題

支持全面戒鹽大遊行

然後隔日支持地平說理論大遊行

到時都係同一批人你吹咩

光復香港 時代革命

申請

關注肩係膊頭

笑咗

要求全民接種瘋狗症疫苗大遊行

支持高比拜仁復出NBA
支持六合彩增加至50粒波
城市人多吃蔬菜大召集

遊行係公民權利 佢都唔批真係好戇鳩

係，所以建議路線要短，求其行幾個街口就算

另外建議解密比多d人知玩法

搞錯呀咁好食你竟然反對

關注犬隻權益

仲可以驅趕五毛直播唔洗驚五毛洗版了

爭取北冰洋減低冰川溶化大遊行
救救沙地阿拉伯以北小山區螞蟻搬家大遊行

香港人輕鬆啲笑下啦都好耐無笑過

齊齊入紙申請，淨係審批文件工作都做死班仆街

都好

唔建議！呢種係嚴厲話題，玩返食物營養油鹽糖呢種最好

爭取警訊加入獅子王真人版拍攝工作大遊行

全面撒回亂拋垃圾罰款惡法

「爭取香港增加太陽光電系統(Photovoltaics)發電比率1%」遊行
口號：光伏香港，時代革命

陳智思

「我無野講」大遊行

要求垃圾牛油皮蛋撻全面停售大遊行

所以d狗有個冇發不反對通知書等於批准遊行既機制

佢可以全部唔覆你地

淨係反對你有文宣宣傳果d

所以又不能太鳩

唔係冇效果

支持獅子王提前下畫大遊行

嘩 呢個無理由唔係推啦

呢個先 然後下一個星期搞
關注藍帽子長期帶帽執勤造成脫髮但無工傷賠償

悼念郭嘉壽終正寢

有得諗

史上最大型衝突

如果係
爭取警訊每週七日播出
理由係提高市民警覺性防止罪案發生
唔知得唔得呢？

我申請多個遊行反對你反對曲奇皮蛋撻呀

不反對通知書已經廢左
之前有 照打到仆街照拉
今日冇 照行出馬路

支持！！！我都有敏感牙齒！多謝大家關注！

支持你呀媽大減價益你呀爸大遊行

反對歧視蛋撻外皮種類大遊行

用番環保/健康呢啲universal啲既會好啲
同志有機會令基督教嗰啲反感

但係如果我地唔係真心撐呢啲議題 你叫外媒點報

笑左出黎

警犬同揪日

提高市民對警隊執行職員需帶委任證的認知教育

「加強職安健規範 保護工人生命財產」

爭取相敬如斌九月紅館演唱會大遊行

笑到仆街

哩句明串班狗
佢哋又點會批

這個好！ ！ ！

係，無論批唔批，大部分人都會照出

但727前一日，文宣都係用「老婆餅」、「流動簽名會」名義去聚人

由地鐵站A出口 行到B出口

其實有無可能做到同一日多區遊行

我地一齊搞反對佢個反對大遊行

與其搞到咁膠
應該直接無視呢個不反對通知書制度
重奪集會遊行自由

光復香港 時代革命

爭取

要求正視蛋黃地位大遊行
其實中間果pat係咩黎

理論核彈

笑左

爭取增設白衫與狗不得進入區域

「關注警員性病傳染問題」

爭取為蛋撻中間嗰pat野正名大遊行！

事實係我地真係唔想個個星期出

政府先可以解放到我地

表面反對，底都係屌政府

關注空氣污染 / 懸浮粒子濃度‼️
你懂的

「關注前線警員精神健康問題」

LGBT

反IT專業人士普遍被稱作IT狗大遊行

全港市民請政府食蕉

關注狗隻心理健康問題 虐待老人問題關注小組 想加少少樂趣有大把議題玩

要求調查曲奇皮風頭蓋過中間pat野大遊行

[緊急]大家唔好互屌住先

見到咁多搞笑idea仲要相反 諗到樣究極無賴玩膠
星期六「降低食物中的油和糖」
星期日「增加食物中的油和糖」
...
星期六「酥皮蛋撻文化集會」
星期日「曲奇皮蛋撻文化集會」

要求正視酥皮葡撻地位高過曲奇皮蛋撻問題大遊行

Light our Hong Kong, the revolution of the times!

遣責衝紅燈人士 罔顧交通安全

關注瘋狗症病犬對市民構成的危險

林鄭月娥生日會

支持警察唔出示委任證大遊行

揀去禮拜日 曲奇皮

葡撻界都出埋黎 咁有葡撻vs 酥皮蛋撻vs曲奇皮蛋撻
批果個煩到嘔

李家超生日會

盧偉聰生日會

笑咗
咁應該係補祝林鄭月娥生日會

「生日快落 壽終正寢」

但係星期六都要出去食花生
利申曲奇皮

關注過度使用錄音機

OMG

要求徵收肥胖稅

職安健遊行
本週學習正確使用工具

禮拜六去舉牌反對酥皮蛋撻文化集會

支持酥皮人士予以強烈譴責

不反對通知書係需要，唔好講到唔理佢照行

要照顧有啲和理非係想唔犯法出黎行 有個地方唔會牽涉戰火
之前民陣一邊和理非集會 另一邊開戰個形式我覺得係有效
變相迫啲狗犯錯搞親啲和理非

長遠啲講，假設有日成立獨立委員會又查到啲狗喺有不反對通知書情況下濫暴，佢點都大罪啲

唔爭氣笑左
再下次係咪過度用力咳嗽

pie唔pie準

支持啦屌

要求支持酥皮蛋撻人士就反對曲奇皮蛋撻道歉集會

屌，笑撚到傻

入黎傾戰術
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

何君堯老母冥慶

兄弟食撻 各有各食
勿分化

玩得太多全香港又會分兩派

譴責老婆餅沒有老婆集會@元朗

方向正確
撚狗好好玩

參加人士應否帶溪錢作為帛金？

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

反對過度用力打乞嚏引噪音污染大遊行
次次都嘈撚到嚇親一定出！

職安真漢子cosplay大遊行

抗議茶餐廳凍撚水唔夠凍以致有腥臭體味

等佢地到釘棺前每一啖凍撚水都要諗起呢個畫面
又可以俾外媒知道佢地飲凍撚水呢個恥辱

仆街希望我地以後飲果時唔會諗起

講起嘈音
要求港鐵正視阿伯喺車廂剪指甲剪到啪啪聲造成的噪音問題

錶你有冇?養成睇錶好習慣

呢啲鳩嘢搞到諗起keroro嗰啲乜鳩大作戰

就住蛋撻皮嘅問題上 係比較難達成共識

汽車維修員職安訓練大遊行

關注公眾地方使用手提電話播放聲音時不用耳筒做成噪音污染，引致候鳥不敢來港大遊行

盾牌太重大遊行？

反對公眾喺街上隨處指甲大遊行

啲呀叔呀嬸邊行邊剪

仲有啊婆吐痰聲造成噪音污染問題

幾有創意, 想connect邊個都得, 萬能

支持帶錶大遊行！

戴..

仲有要求增設鮮奶撻銷售點

樓主諗野好周到

悼念john lenon離世39年周年

樓主真係好正

正字大遊行

點解加咁少？下次我申請加大1cm而唔需要加錢大遊行

香港君正苦 關懷情緒大集會

巴打申請完有話去join咩？可能全世界去隔離區行
撚到出神入化

文有文鬥，武有武鬥

仲要增設限餅令
年年美心流皇比支那買撚哂
要增設有身份証先買得大遊行

反對一分鐘係六十秒大遊行

笑到

不如抗議港人講地，HKGpao 等

夠直接

可以少膠

但係圍住建制紅色力量黎示威會好啲

關注甲由頻繁出現而引起恐慌

搭單，細佬食素，麻煩要求返市面多返d素菜餐

舉枝大旗比各位都好

戒鹽

搵陳智思出席，集會叫佢上台講野

不如支持警察成立軍政府？

關注陳詠謙嚴重拖低香港詞壇質素大遊行
人人都是陳詠謙之填詞集會

關注青少年心理健康問題大遊行ok ma?:(

"推廣曬太陽既益處"

爭取老麥加大減五毛大遊行

關注港人少運動 身心健康大遊行

要去FB問佢

美麗新世界讀後感分享會

十八區個個禮拜都申請啦 DLLM
封申請書就 draft 咗
換個日子再寄過

一個template draft 完然後改集會or 遊行標題

屌有聲

我就睇你禁得幾多個

不過你唔出呢
唔知遊行路線你連部署都冇

支持領養狗隻！

Agger 要搞就順便搞埋有意義嘅
「美心奶皇月餅限餅令大遊行」
「還我香港製造日清合味道大遊行」

唔應該用嚴肅話題
要膠

例如
全民反對凍飲/凍撚水加兩蚊
熱飲平權運動

支持消防處

［728］上環遮打

反對今日遊行大遊行

熱飲平權運動 正視凍飲失衡問題

呢個好

反對茶餐廳凍飲要加兩蚊大遊行

下次申請撐警大遊行 著晒白衫打撚7班仆街磡家剷個個入醫院!
撐呀拿, 你老味

關注林鄭智力問題大遊行

再嘈就用警棍插你

咁咪即係唔洗申請囉

要求政府宣佈全港戒鹽

有閪用 啲同志過嚟打柒黑警咩
noise 本身已經夠大 玩柒件事

支持聯合國將中國定性為已發展國家

今日28萬人分140組人申請每組2000人18區每區8隊做巡迴遊行

反對凍飲加3蚊運動

改善空氣污染大遊行

自由是空氣

就係要佢唔批先顯得佢地剝奪集會遊行自由

推呢個！

光復香港 時代革命 （飲食）

呢個真係好正！
叫口號唔叫曬你吹得我脹？
反送鐘！

極同意！本人和理非自6/9起因工作關係只能參加有不反書的活動！昨日終於忍不住去左元朗探親，但也要小心翼翼⋯⋯⋯

解密比其他人睇

屌你笑撚左

推廣wtapp多用emoji 令溝通更和諧

用撐警遊行申請先

凍撚茶協會

掂

民智

順手關注下便利店無廁紙買嘅議題

記得拉埋五大訴求

「取消強職金」 應該好多人支持！
除咗金融業。。。

笑死，有得諗

反正個個星期日都有賓賓集會架啦，我地可以一齊野餐

無錯係呢個方向啦

要求紅綠燈延長兩秒

。。。。

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

支持全民2蚊搭車

關注冇委任證晶片狗隻問題

煉奶西多普及推廣大遊行
撐南華。挺港足祈福晚會

支持出解放軍

HeHe表示請騎劫

兄弟爬山

應該要搵啲人畜無害嘅議題

一陣藍絲都加入

整個大交合早D掛8 號波集會

好撚正
屌柒埋政府講大話冇重建天星碼頭
屌柒政府將TST海傍整完好撚樣衰
乜乜柒柒都屌！

要求香港發展AV產業

我覺得呢個work喎
分分鐘連對家都行埋一份

爭取加碳足跡係食物標籤

推！
Sor手殘負皮左

慶祝八月第一個星期六遊行

怕比人屈

建議膠膠地既主題就好

算唔算宗教集會

同埋怕明日大嶼真係騎劫左五大訴求

建議向膠方向發展

快快手行到終點解散，各自爬山

我都唔care佢唔批 批唔批我都有人生自由落元朗買老婆餅
除非宣布元朗獨立 要visa先入得去囉
尋日元朗行街聽到個後生仔話 本身你批既我都未必黎
你咁串唔批仲要出反對通知書 就一定黎

笑撚死
推

要求降低食物中的油和鹽

支持調理農務蘭花系加大力度發展遊行

女權 同志 呢d真係玩哂

光復香港
時代革命

「支持領養寵物，為無家犬發聲」

師出要有名
用啲玩膠野點聚人

同埋過咗727你仲覺得不反對通知書係必要？

咁 都要有個藉口出黎行，唔通我支持關心食物健康都唔得咩?

單身人士平權遊行

唔單止夠膠
仲要完全貼題(支共竊國70年)

推 呢個正

612用「添馬野餐」聚人
721用「老婆餅」聚人

真正目的大家心照

第一頁有人講左，我地就係想佢唔批，比大家清楚知道香港人已經失去遊行權利

推廣不要已讀不回

「要求設立更多狗廁所」大遊行

支持連登

一月生日港人慶祝大巡遊
二月生日港人慶祝大巡遊
三月生日港人慶祝大巡遊
.
.
.

其實女權同志喺外國（例如美國）都好多反對聲音。有冇D差唔多全世界都同意嘅議題？好似反對種族歧視？言論自由？

都OK喎

1 唔錯喎

爭取天文台將今年夏季溫度調低兩度
咁熱點生活

支持解放軍解放香港

反女神

正

有無得叫啲天主教，基督教神父修女，去下球場領禱，叫啲和尚居士去公園帶領冥想，叫啲清真寺印度教錫克教啲人出黎講解下佢地既教義，搵啲中文系教授講下儒家，搵啲政治學教授介紹下唔同政治思想，搵啲哲學系，讀倫理既，出黎講下咩叫正義同道德。大家都好好學既，一齊去享受言論自由，學術自由同宗教自由，一齊去學習下，認識下。呢啲野平時點會有2000人甘多啫

要求關注亞健康
推廣每星期全民運動日
推廣一日一蘋果

30000 警力其實包埋文職、輔警、休班、願意上前線對示威者、不願意上前線人

警總 6000 人。。。假設5000 人文職
18 區各區當 200...油尖旺再細分 3 個警署 每個 200, 其中分各區文職包括接線 20
20 *20 = 400

姑且當休班人員為 5000
輔警 5000
不願上前線 5000
非防暴 5000

30000 - 5000 - 5000 - 5000 - 5000 - 5000 - 400 = 全港可動用人員其實 少於5000 (未扣除各分區常駐最低人員)
元朗調動 3000 to 4000 人...
其實已經幾乎曬冷。。。。

如果由同性平權相關既組織發起，就唔會有問題

面咪媽教集會

有不反對可以保護被捕人仕同感召和理非

重有8達通拍唔到卡堵塞後面的問題

我琴日發夢都整左張野前面老婆餅後面警黑一家親舉下前又舉下後

一定比藍絲cap曬圖中文宣，千祈唔好咁傻

直接舉光復香港，時代革命都得

每個人對革命定義唔同

同我黎講。少油少糖已經係革命

對個遊行唔重要
但係對國際好重要
穆迪之前講明好重視示威嘅權利

佢咁樣咩遊行都唔批，效果可比出解放軍

支持大麻藥用合法化

支持消防救護加薪大遊行

呢個唔玩膠但大家又明
真人希望佢哋加人工到同狗睇齊

根本應該直接jr啦 而家完全剝削緊遊行同集會自由

好似以前釣狗公Post咁個Post名鳩改，要追哂上一個Post先知下一個Post叫咩名。

香港人加油

人地有facebook page咖

pish

正 宗教集會

飛麵神教香港車仔麵派開山祭典

爭取立例監管健身室美容院營銷手法

其實法輪功唔係宗教集會咩？點解要申請？

呢個只係Template, 其實用CANVA好易整文宣，想整可以大量生產

呢個好
大把人出

Posh

女權 香港啲婦團之前有post講過俾龍蝦收編晒
到時佢地出返話暴徒抹黑女權 推返上去仲難搞

同志 爭議同敏感 有啲危險 同埋可能會搞到仲少人出黎

樓主啲無爭議性嘅反而好啲

關注麻雀用地 興建鳥類劏塔

支持男女平等 打擊性別歧視

警犬點計2000人呢？
就係由起點開始計，
我地起點一夠1999人，就唔比人由起點加入
有共識地中途加入。

可以試用 支持成立獨立調查委員會 還警方放清白

關注瘋狗症病患者

立即戒鹽

主題越鳩越好

創意力量同幻想

同志唔好搞
有啲人宗教問題好難搞
但如果動物議題，殘疾人士平等個啲就可以搞

應該咁玩

唔同方法之間沒有衝突，放胆去試

殘體

推，順便搞個全英文遊行撚下d狗

發現大家唔定期講下，係真係會唔記得左

不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止
不分化，不割席，不譴責，不阻止

純粹玩鳩班狗，增加佢work lord
又可以突顯佢根本係政治審查

同意 鳩黎
議題唔敏感
唔擺人上檯

證明 遊行示威 警方唔會再接受

幫佢宣傳下啲委員會

呢幾日太多分化Po 要以正視聽
學大師兄話齋 唔好有教條主義
當人地意見不合 唔好屌 冷靜地諗返「兄弟爬山」
你想撤 可以 但唔好屌前線蠢 佢地有分寸的
你可以為佢地擔心 幫手推啲幫到佢地嘅po
最好係留低做人牆等佢地有人數優勢
但一句講到尾 唔好割蓆
呢場運動仲繼續到全賴大家不亂割蓆
唔好比啲三毛帶哂風向 分化我地

屌你老母

扮廢老「支持香港警察！」
下一秒攞嘢掟警察

不如搞個支持警察員佐級協會兵變叛亂大遊行

油和糖定係糖和鹽
樓主開post 已經亂鳩左

降低油一日
降低糖一日
降低鹽一日
降低油和糖一日
降低油和鹽一日
降低糖和鹽一日
降低油和糖和鹽又一日

仲可以無限loop

「關注前線警犬精神健康問題」

衣著自由平權大遊行
還我著黑衫自由

飛天意粉宗教集會

支持基本法遊行集會自由.......唔批
支持警察出示委任證.......唔批
支持政務司長代警隊道歉......唔批
支持中聯辦不干預香港管治......唔批

一係「支持飛天意粉神」？

18區每區都有
「反送鐘做聖誕禮物」大遊行
「反送鐘做新年禮物」大遊行
「反送鐘做端午禮物」大遊行
「反送鐘做清明禮物」大遊行
「反送鐘做復活禮物」大遊行
如此類推

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

關注勿摸活家禽
要求每日食一個蘋果
關於香港人每日做唔到每日食3份水果 1份肉問題
要求香港人要每星期做三次運動
關注過街老鼠太多問題

我係樓主

岩岩光復元朗個搞手比人拉左

大家覺得此post建議仲可唔可行

懷疑狗仔睇完我個post,想嚇人以後唔敢搞遊行

我覺得1 比我果個主題更好

可以直接舉Hong konger既牌遊行

感謝樓主負責務實跟進建議

留意佢係協助調查 並非拘捕

個人覺得有得搞

［突發］鐘健平涉嫌煽惑非法集結被拘捕！

Sorry

但真心，咁都告得入？

呢個得喎
下個搞手可以諗諗

告唔入

靠嚇only

宗教文化集會都得啦，唔洗申請，只要人多就會有後續活動

loop

同意
元朗搞手之前都講得好清楚佢一個人進行活動
之後記都訪問佢，已經係尋晚的事，中間其他人發生咩事佢控制唔到架
警狗宜家靠嚇

我覺得有得搞
行得正企得正唔驚
但我想問係咪普通市民都可以個人名義申請不反對通知書嘅遊行？如果係，我願意幫手申請
最好個個星期唔同人申請，申請人宣布行兩條街就完結，大聲公叫大家唔好衝擊、和平理性表達走糖戒鹽嘅訴求，跟住大家自由發揮就唔關申請人事
比人請返去協助調查就死都話我無野講、我無煽動、我無鼓吹

整返個全民英語日 好少機會同人講英文 一齊瘋狂練speaking

我都想知 體弱廢青想做返啲野幫手

生日會！
每星期開生日會!!!!!!!!
🎂 🎂 🎂 🎂 🎂
自我聲明：我開餅店。

開生日會有人許願，有幾咁奇？

改善低頭族問題
呼籲民眾多食蔬果

唔好俾位人入班藍屍有幾on9係我地難以想像嘅

呼籲食多啲生果咪得

緊係唔使申請
29人遊行
邊區唔知

可以同時間幾區
行街 食飯

我比較想攪[強烈譴責政府濫用強烈譴責字眼大遊行]

正視現屆政府字匯缺乏問題!

甚至唔需要舉標語
反正大家都知行出黎係咩事
光明正大行街食飯

屯門咪試過用「勿摸活家禽」

每個紀律部隊支持一次
一星期一個都玩到8個星期
定加埋St John
616比人屌錯左以為係狗

要求全面檢討毅進課程尤其英文數學課程過於簡單大遊行。

岩本地人優先大遊行

再推

好有腦
但揚左

同問 係點樣申請

李鵬頭七遊行

反正克警+淋病政府都係無賴

推廣可蘭經教育委員會遊行

睇見巴絲們D建議真係笑撚咗
全日唯一一樣野令我笑得出

反對加外僱底薪！

佢唔批就係言不正名不順

下星期都全民運動日啦

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

「悼念良警徐步高」

其實依家已經架空咗個不反對通知書啦喎
仲要申請？

推爆 香港人 咩出路都做

全民抗議冷氣機滴水滋擾大遊行

QUITE FUNNY

要求加多個 爭取於新加坡內可食香口膠
等班玻狗收下皮

大家齊合作，預防瘋狗症

健康革命!低油低鹽!
結束多油多鹽!

反對pizza裡面加菠蘿! 強烈譴責夏威夷pizza

關注瘋狗症聯盟

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

道德及宗教等議題唔建議，可能有反效果

推
有創意 走後門

支持警察攻打美國大使館

豬肉太貴

pie準呀
爭取雞批-蛋撻平權大遊行

屌 我既童年就係成鳩日搵呢條友

有得諗
我地都係香港人 8.5全民三罷

係時候推番上去

重推

牌頭用 推動人權遊行 會唔會好D，如果咁都ban既話同全世界講自己打壓人權無分別

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

爭取全港綠燈多兩秒

有人講過話我知冇爬文

721 811
有冇人知柏林仔同香蕉糖旅行去到邊呀？

721我無野講

係時候用下呢個title

家吓咩都值得試
幫你推ㄧ推

好橋，冇藉口唔俾你行使言論自由

黑警照bam

好

要健康既始終都係要健康

831 購物

中文寫戒鹽
英文就
反正都係比外國睇姐
反正班狗都睇唔明

革命無罪 做飯有理

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

反對基因複製動物

屌

好撚正

幾好

仲要公開宣讀過往警犬犯罪座監名冊同罪名